[SWITCH] Mario Tennis Ace 討論區

官方發售日期 : 2018/06/22
價錢 : 5980YEN (不連稅)

日文攻略資料網

(中同英攻略網遲啲再更新)

任天堂官方介紹影片

Q&A

Q. 有中文版未?
A. 正常係跟官方發售日同步由PATCH形式更新。

(稍後再更新)

想問隻game係咪有體感?

yes

有呀,佢有個MODE係SWING
就係體感

不過我未試過

無嘢啦
自

睇完條片見到有

可能未玩熟
對手出大技
好難岩timing 擋
成日都too early

我都有呢個問題
仲未捉到時間BLOCK
成日斷拍比人KO

其實係咪真係要等個波黎到最後0.001 秒先禁shot

邊到買

睇完呢條片都唔係好掌握到

GAME舖咪有
琴日偷跑左

好似話正日會有online-related更新

到時先決定買唔買

好快姐
聽日就係

玩story mode成撚日被食人花噴超快火球，兩三野塊球拍爛鳩左game over

屌，yes
所以掌握嗰野好重要 ..
未掌握到

第一次唔知隻食人花食左個波會噴邊到
成日FAIL

昨晚用庫巴玩tournament贏左蘑菇杯，話就話庫巴係力量型，但暫時覺得佢易用過mario等平均型角色

我上網見親D人都係用
WARIO同WALUIGI
我自己就試緊其他角色
發覺公主果幾隻救完波個硬直好似長過其他咁

都係要扣一格

入手左既覺得故事mode如何

後期好撚難玩

咩價位 欣間出去睇

買日版定美版好？
中文好似聽日先有patch

睇完cm好似好難玩咁

$360以上
聽講信和最平

冇乜分別,你都係等中文PATCH
一係買香港行版,個盒係中文,但GAME入面係跟你部機用咩文

要識用唔同GE技去攻同守唔同GE波
仲未識BLOCK

好，陣間放工睇下，而家偷跑都係香港行版？

琴日眼見暫時係

唔打算上網對戰，抵唔抵玩?
多數單機，有時同屋企人打。
係咪無育成成份?

d技係咪入game 就會有晒教學

買左日版
驚佢分server

咁睇定d先買

勁多人放game
係咪真係咁差

咁快放？

真係有人放？人棄我取

歐日都有

fb好多

未摸熟就覺得唔好玩，正是香港的核心價值：即食、逃避困難、三分鐘熱度

咁貴買隻game返來，咪慢慢鑽研囉！冇人叫你鬥快打爆機，達到自己心目中的爆機（普通爆機或完美爆機）才放棄都未遲

分享吓點擋zone shot
對手出zone shot 時你會見到波旁邊會有光圈 只要你開zone speed 行入光圈入邊擋就會成功block

卡比易又話易，mario tennis難又話難
笑撚左

點開zone speed？

R 慢動作 唔知zone speed中文係咩

好想快D放工番去玩

估計好多人係連教學(要Block 必殺/扣殺果度)都過唔到就覺得唔好玩,即放
琴晚訓前打左幾鋪ONLINE,正
STORY MODE 後面都有一定難度，暫時都OK
但重點應該都會係ONLINE 同FD 打
好期待同FD 雙打

唔同版本有無分server？

唔知呢，岩岩買左中文行版
359$

$359算平喎，邊度買？

LM，今晚放工去買

隻GAME都係易學難精
要練習走位/出技/防守
唔練番一排 打hard電腦都嬴唔到

好景1樓左邊
我見上網其他版貴d

打完盃冇野攞
要靠爆球拍先win到

我過完個教學都唔知點BLOCK,仲研究緊

成日比人打左右兩邊走,
只可以撲去救波,
儲唔到氣,
跟住比人超必搞掂左,
好多場都係咁

成日都too early

成日都係咁

過兩日先買
留定個靚名先

打到兇殘庫巴

已出中文

個波要去到好近，差不多到個人物側邊先打，熟習咗就好易擋

其實too early有咩問題？好多時於too early的情況都係贏到對方

食三次too early 你咪直接輸囉

想block最簡單應該係zone speed之後行得有幾近得幾近反
不過有時大技唔想冒險就放左佢算

online比人打爆一次直接輸

買左英文封面 唔知會唔會分SER

中文PATCH?

想問應該打咩mode 先？？

打story 會升lv 升拍

係咪對應到online ??

可能同splatoon2一樣
跟你個網絡地方配對左先

聽日正式賣可能有人試到

希望同其他版一樣

應該冇分GE
(好似係)

我冇既 開GAME前己經UPDATE左

冇野了自膠 原來部機未整中文

係咪教學都睇唔明

熟左唔開zone都識block

你要善用星追擊，第二重係打爆d盾最後打本體

補充一吓，要連續打中哂先計

Online好似無分server 我用日本ac打 配咗個美國ac

想問下買左日文封面果隻
裡面係咪中文架？

個ser有無改善

有中文，番去update 左就有
至少行版，日版歐版都係
美版唔肯定

Thx

故事模式可以雙打嗎？

主線隻魷魚好難打

隻鬼d波飄忽到 ...

爆左故事

同試玩比好咗好多

有冇話第二周目個d隱藏野？
Story mode要訣係咪一定要好好掌握block？

我都啱啱爆咗主線, 但係有啲side quest仲難

final boss一定要你block

btw暫時無見二周目, 應該真係得咁短
boss通常都係蝦初見，知道要做乜其實唔難
final battle之前二連戰我覺得仲辛苦

side quest要打對方接唔到嘅波我覺得好難
有冇巴打分享下技巧???

對手行前要x吊高波我識
佢去一邊就打另一邊，但係佢成日響中間後場，我球速唔夠快可以點解決

點解好似咁感應慢咗

龜球拍最難拎
打左好耐

其實耐心就打到

開始掌握到點block人啲必殺

但係打鬼啲大斜彎我真係唔夠打

係船個個猜400板回傳打撚到我
係咁中條柱改變方向

企前啲喺佢轉彎前就打返去

開始掌握到block
建議初玩者於教學練熟幾次先好進行故事
不論故事或tournament比賽，白色幽靈鬼好撚矛，要同佢鬥耐力咁打

打耐力真係好想死

明明就快死球，白色幽靈屎忽鬼好撚快救到先激氣

server係咪無分區?

Mario Tennis Aces - REVIEW FOLLOW-UP (Online Play Tested)

Online好過demo好多
買得

體感好難捉摸, 究竟個joycon 點分正手反手

佢一大斜線再加有旋
好難救

有冇人買左，DEMO個陣好多場開頭都OK，打打下就會DELAY成秒，而家正式ONLINE可唔可以打成個TOURNAMENT 都係順的?

試左可以
比demo順

手提d畫質好過電視

好撚難玩

分ser 都係分你ac你咩版無關

你買美版都可以用日ac login 同save 存檔

好想練好擋鬼D彎波

應該耐玩過arms下話

打錦標賽d架仔勁撚到

Mario Tennis Aces v1.1.0 更新內容

Additional new modes and features
-We have added “Online Tournament” to Tournament mode.
>When playing Online Tournament, you can choose from four different types of courts in Marina Stadium.
>We have changed the name of the tournament mode using computer partners to “COM Tournament.”

-We have added “How to Play” to the main menu. You are now able to practice basic shots and new shots outside of the “How to Play” in Adventure mode.

-We have added “Bonus” to Adventure mode. This allows you to play the story over again from the beginning and watch movies.
>“Bonus” will be added once you have cleared Adventure mode once.
>When you select “Start from Beginning,” your progress, level, and obtained rackets will all be reset. It is not possible to carry over your status and play from the beginning.

Changes to online play
-Online play: We have made some changes to the way that latency is handled in online play.
>We have addressed an issue that caused severe latency when the network connection became unstable.
>We have raised the frequency with which the game confirms and refreshes connection quality. This addresses the problem of connection quality remaining low for a longer period than necessary once the connection was determined to be poor in one single instance.

-Online play: We have made some adjustments so that players of similar skill are more likely to be matched together. (Outside of matches with friends)

-Online Tournament: We have improved the accuracy of processing the confirmation of connection quality for both yourself and your opponent before the start of a match.

-Online Tournament: We have addressed an issue that caused a dropped connection at a certain time in a match to result in the dropped player receiving credit for a win.

-Free Play: We have addressed an issue that caused the next match to automatically begin when no control input was detected after a certain amount of time at the end of an online match.

Reading save data from the online tournament prior to launch
-When you have save data from playing one or more matches in the online tournament that took place prior to launch, you will obtain Mario “classic outfit.” You will be able to switch to this at the character select screen for each mode. You cannot change character appearance in Adventure mode.

Asian Languages
-We have added support for Chinese and Korean languages.

Other
-Overall: We have addressed an issue where a Zone Shot that landed very close to the line was being counted as out.

-Standard Overall: We have addressed an issue that caused your Energy Gauge to fill on a Nice Serve even when the shot was a fault or a let.
>The above two issues did not occur during the online tournament prior to launch.

-COM Tournament: A crown mark will now appear next to the name of a character who has won the tournament.

-COM Tournament, Online Tournament: Suspend data from a tournament will now include your settings choices from the character select screen.

-Some changes from the online tournament prior to launch are also included.

-When you update to version 1.1.0, you will no longer be able to engage in local play with those using version 1.0.0.

reflection room唔識過 求詳細教學

認真問， 我見好多人都有買個個球拍，68蚊 其實需唔需要買？
買左好打d?

劉明開始玩

唔會

瑟online係咁比人取消

第二重下面最細果粒打極都反彈

要個粒野走個方向前少少打
你打個陣粒野都move緊

終於過到鏡關

鏡球拍連續打300下
個電腦係咁左右打 屌你老母

打極都輸

算易玩個關
而家卡左冰手個關

隻鬼d波好飄忽

卡左係海果關，中間條柱成日反彈

單機兩人玩係咪只可以對打？
Online係咪冇得雙打？

過左了 謝謝 而家卡左係400連打果到

船上400連打真係好難 中間碌柱超煩

點解我次次打二層果陣 第三粒都唔爆既

一晚爆哂，但差400連打，唔知點玩..

打左成兩粒鐘先過

船上 400 小小心得，基本上係不斷將個波回去對面中間，喺中間來回打就唔會咁容易撞柱，同埋唔好儲力打，改為連禁兩下（方便走位）

我都卡緊呢關

我見外國forum話得
Local 2人 打online 同
你+另一個朋友 經Internet 同2個random people 對戰都得

魔鏡打左好耐過到啦
要打左最低果球先再打側面
最低果球左右走難打

唔係tv mode係咪唔可以體感?

有沒得關左個motion佢
成日自己向前跑

Lm

又有人話同經online同朋友只可以同另外兩個朋友/CPU打
唔肯定

可以呀，但無得雙打tournament，有啲失望

單機兩人online雙打 O
同朋友經internet配對打朋友或電腦 O
同朋友經internet配對街場雙打 X

係咪咁

開波可以打爆人地球拍？
點先出倒？
頭先同個7000分打下下開波都出打爆拍波

個度我睇youtube 齋打直線 同埋齋用flat波 同埋學識左出果個破冰轉身 對面多數出flat波就會中柱 我就即刻R+破冰轉身

中間後場個時 應該係有星比你R 唔係就試下儲氣兩下flat波

setting 有得較

開波禁 R （但條 bar 要一定嘅氣）

試下儲力放兩邊小球

online啲人好勁

大鏡之部屋打時鐘，好多時狙擊剩最後一個齒輪，明明已經瞄準好但咁都打唔中而反彈，請問有咩方法確保打中最後一個齒輪

過左了，差龜王未過

發球nice個時機好難掌握

300 rally 難打到

thanks，我睇完你話只打中間
耍玩多兩三次就過左，之前100下都無

用鬼仔打力量型電腦難打到痴孖根
回唔到深既波 角度又冇
回第2球就有星星俾人扣殺 痴鳩線
點撚樣玩

究竟佢點判定個星星
明明彈唔高係閪咁扣殺
下+x都扣到殺是咪on9

對隻game有少少失望
Story mode太短
Tournament 無雙打
希望有DLC

應該係

暫時已知會有角色更新
希望佢會補返啲功能

基本野如 story mode retry, free play rules都無
但玩到啪啪聲真係好爽

最離譜係想同 frd 好似真實網球咁贏6 game 先當 1 Set 都冇得揀

咁多位大佬

實體定係網上平?

同意

球拍數想整多啲又無
tournament雙打又無
點解可以頹到咁

點解回親波都俾人扣殺

隻game買返嚟係咪得個game帶無說明書的？

啱啱入手，之前有玩過demo，加速同技術擊球始終覺得要加個cd時間

加速襟下襟下，就疾下疾下，好蝦新手

以為有唔同裝備可以用 ..

拎完又淨係story mode 用得，有啲on9

其實B制 削波係點用?? 唔係好識個用途

個波慢d，咁你失位𠴱時多少少時間走位
另外一d character 個slice 好彎，當進攻咁用都得

我覺得唔應該用正常網球黎諗
隻game 下旋除左特別球，用黎整硬直做下次攻勢手段
上旋如果上網羅角落地會更快

尋晚爆左機
最後大佬真係比想像中廢

300 rally 真係煩撚到癲

求救 鏡女王飛d櫃黎點避 係咪預咗要俾佢扣硬？

按兩下X掣跳躍迴避，避左會加必殺槽

上網同人打delay得好緊要

多謝巴打，打到遺忘咗可以用跳躍 終於過到啦

兩下x救波有時加到能量 有時加唔到
係點解？

Tournament matching好唔公平 我幾十分新手match到個一千分 玩條撚咩

要瞄下一秒位置

今去出game

感覺成隻game hea 出

可以同朋友經internet打街場

其實點先會打到星星比人一卜下回球都有星星比人

後面仲有400

長期連線得一格 明明係lobby等緊係爆哂格 係咪我問題

關左都係咁向前跑

隻Game出面賣幾錢左右？

36x

壞手掣？

如果成日係咁就應該你個網絡唔穩定

佢係話係狙擊前唔用

去到熔岩個度打隻龜
打左好耐都贏唔到
岩岩按L出超必 原來可以一野Knock Out佢過關

我已經打爆左機, 想問要轉咩區同語言同人打??

我發現呢隻GAME
最緊要打斷哂人地球拍就贏
技術唔多,睇反應

要轉咩區先同人打到?

卡左魷魚boss個關

最撚煩係船上中間條柱，對墨魚的發球擦柱轉方向搞到我來不及反應

online玩到好灰 次次唔係一輪遊就二輪遊

打緊來回400球。。覺得完全俾佢咁住黎打 明明我好努力打番中間俾佢，但都成日俾佢打到硬直哂
其實係咪升高d lv會打得冇咁辛苦

X2
過關我係靠打爆墨魚球板
本身已經輸2分

手制回正問題
要拆左隻joycon抹下d塵

成日對到幾萬分個d 點打

故事模式好短，boss難度偏低

有story mode已經好好

點樣連線？佢話我account唔係果個區域
好想屌打玩家

ac region唔好set 香港就得

建議US/Japan

set完可能要重開一次Switch/等一陣先生效

同人上網打成日比人取消
一係頭兩輪就輸

未出正式之前以為demo啲分有得繼承

搞咁多on9 花式

超任家庭網球仲好玩

同屋企人玩真係正 好彩夠地方揮拍

分數係咪會影響能力？
點解同一個角色對面好似大力d
擊球落點又準d咁既

點解我庫巴開波nice，對面隻mario接波都唔會彈後嘅

開波點樣可以勁啲？完全唔明啲電腦開波點解咁勁

要瘋狂用兩下x跳過佢隻腳去打返走啲波

咁就爆左 太短啦story mode

我覺得好似係開發中後期先加咁，拎到球拍果下得文字顯示，拎到石得個空寶箱 ，boss打法全部一樣

Story mode成日卡關
每關都最少要打兩次

兩日玩完個主線 無乜特別
得返online同人對戰

400 rally 都太撚難喇？

想問下story mode 係咪淨係拎到場地
有無角色 球拍 其他野解到？

同埋幾同意上面巴打講 隻game 太多整色整水
搞到太複雜
本身網球有4種打法 要熟練都難
再加超必 又跳起 又慢鏡 又block

利申 只係打到火車

咁先正喎 幾多變數 幾多手段比你利用呀
淨打網球唔使玩佢啦

卡緊呢關

有個簡單mode 俾你鬥普通網球

呢隻 Game 對新手唔 friendly, 同之前嘅 Mario Tennis, 個畫面比太花巧
操作太複雜太多野記, 好似打鐵拳咁煩
拎黎開比 FD 玩下, 都無時間去教佢咩制打咩制, 講都要講 10 分鐘以上, 教多兩野就轉 Game 啦

Online 對戰黎講, 挫敗感勁過 ARMS 同 SPLATOONS 好撚多, 搵對手好似唔係跟成績去 match
ARMS 同 SPLATOONS 入場就算咩都唔識, 鳩撳都有D野玩
呢隻好多時企定定比人秒殺, 基本上用角色都已經好屈

利申: 過兩日打爆個故事 mode 就準備放, 屋企入邊得我鍾意玩, 其他人兩鋪就放棄

想問有無其他巴打有心得
佢一時時中柱
打高少少 佢已經殺落黎
屌佢老母

咪就係 我一心想抽番中間想同佢來回多幾球，佢後來又係咁用力抽波又旋又中柱又殺波，好似打比賽想打死我咁 仲要打400球

遲下企後少少同佢打，個電腦好似唔會放小球，同埋齋用 Y 回波

同埋記住可以用 Zone Speed 追波

又唔可以抽贏佢喎
佢又係咁想抽贏我

有無話淨係打一邊會易d ?
感覺上左右左右好難預計
打死佢一邊好似可以搓多少少

想問佢個體感係WII SPORT果種人會自動行你剩係控制打波時機

定係要左手操作人行 右手SWING個拍去打波果種玩法

我怕家老家幼玩唔掂

淨係將個波回去對面中間場，唔好打左右，目標唔係要打羸佢，打左右鈄線好容易撞柱

淨係控制打波時機就得，不過都係好難玩

隻Game 有D 失望， 花式野太多，
無 Wii Sport 果種咁好玩....
打大佬都卡關幾次先果到， 純技術型去打 Mario Tennis 係輸鳩硬

打近海果關... 卡左十幾次， 成日打到 Round 3 輸...佢老尾成日撞中柱變幻球....
後尾用狗招輕鬆搞掂

隻 Game 唔岩 4-5 歲小朋友玩

同條女玩都好難玩
解釋晒所有制同用法已經唔想玩
無MK咁大眾向

咩特別招都唔用 留力同囡囡玩 應該可以掛

好似瑪車咁你都唔會教得到佢哋卒火啦

希望個UPDATE似ARMS咁都加下加下SUPPORT足一年

說好的卡通等於子供向呢

連殺波都係 花巧野...
仲有超高速移動 加 雙跳...
隻Game .....好似殺人網王咁...
超誇張打法...

玩體感mode呢如果

卡比咪岩囉咁，難又話難易又話易，真係痴線

不過無可否認如果技術唔好，玩佢個online mode既挫敗感會比mk8d同splatoon2大，
因為你1打1 ，唔似另外兩隻多人混戰果時拎唔到第一都有其他野做/成就
Story mode的確短，但因為難度高，夠我有排卡
但我覺最正係同fd同囡囡一齊雙打打對面，歡樂無窮

體感mode有無教學?
唔多覺有in game menu
連可以用joystick控都係唔覺意發現

杯賽無得用體感mode，好頹

巴打
岩岩放工打，真係一野就過到
thanks!!!!

大家記得打中間
佢就算中柱，你喺中間用zone 都會好易救到！

Thx巴打！ 我放工番企玩多十次左右就打到
終於可以繼續落去

其實唔計 Standard Mode 又開技又呢樣o個樣，淨玩 Simple Mode 都唔易啦
就算淨係用 A/B/Y 回波，幾時打兩邊幾時直線幾時網前 etc
而且大把人根本連例都唔識，單打同雙打個時條界唔同，攪到個波明明出界照打/冇出界唔打，雙打直情有人走過隔離幫手接埋發球

不過四人雙打真係好撚歡樂

最終boss d旋風好難避

想問爆左主線係咪冇野unlock到？
利申 只差400未解

打左 2 日 ， 8 個鐘左右 已爆機 ！

請問上限幾多 LV ？

打 Online 有冇Bug 屈機 ？

打完 400 先有 火球拍 ， 全滿型球拍

火球拍我打另一個拎左

400係龜拍

啱啱打完已拎！

好難打卡住左

400rally記得唔好打首對角同自己企係最底條線前少少中間位會易好多

有冇巴打絲打知道點解人地開波或者隻鬼開波可以咁西？有冇人知點㩒

，trick shot人地用得好係咁儲氣 我就用到打唔到 或者扣氣點解會咁

右手邊最底個制 好似係b(?) 某d角色 例如 roselina ,鬼會拉勁西 ，power type果d就拉唔到大西

㩒到R？通常㩒到都會扣

龜拍大家幾多level過有冇咩攻略卡住左勁耐

33左右 係味400rally我上面講左 我試左十次到有左戰法後兩次過左 重點係自己點都唔可以打對角

D人勁到我係波都未過網就trick shot跳定過去

排行榜前100名角色分佈

45x Bowser Jr.
14x Waluigi
9x Bowser
7x Luigi
6x Yoshi
6x Peach
4x Mario
3x Chain Chomp
2x Spike
2x Daisy
1x Wario
1x Toadette

bowser jr最大既優點係邊? 我都幾鐘意用bowser 但係我覺得大力冇乜用對手都係會追到波

感覺Jr好似打既範圍大啲（所以先係防守型？）

點解人地可以一開波就殺？
同埋上網d人勁到癲

故事攞嗰啲拍帶唔帶到去online mode?

隻game設計到防守型角色太屈
Online清一色用防守個兩隻

標準mode 可以鳩出trick shot 儲氣, 屈氣就贏
簡單mode 隻鬼仔打出來D 波轉彎快到追唔到, 隻game 完全唔平衝

打到角位觀眾席都可以後追爆力回
呢個角色明顯OP，如果有更新既話一定要nerf (如果...)

長按R1

講緊係標準mode?
簡單應該無得dash?

其實玩得Mario Tennis應該都係想玩佢D技唔會玩簡單模式?

好了我承認最可悲既事實係作為網球粉要去到玩Mario Tennis黎滿足玩網球Game既慾望
(對上一隻VT4已經係唔知幾多年前，top spin又唔會再出，新出個兩隻係手機垃圾級數)

體感玩法有d難玩 有冇巴打有心得分享

我建議你玩多次教學mode

點解我鳩出會打空氣。。會失哂位。

再補充小小技巧

B 儲力 A 打 = Drop Shot （或者好快咁禁 B>A）
A 儲力 B 打 = Lop Shot （或者好快咁禁 A>B）

開波等個波升到最高點先打就會開到 Nice/Good

禁 R 開波就可以用技開波（條 Bar 要有一定嘅氣，好似要黃色以上）

Trick Shot 時間用得準先會加氣，用唔準會扣氣，完全冇氣嗰陣用 Trick Shot 但唔準會變成 Lob Shot 送個波俾人扣殺

Trick Shot 回波
左右 > 回過去係藍波
前 > 回過去係 Drop Shot
後 > 回過去係紫波

另外人地用 Trick Shot 回過嚟，最好用番 Trick Shot 回，因為普通回過去係好易出星星俾人

船上 400 Rally
全程將個波回去對面中間場地，唔好打左右

呢個外國youtuber 連贏三百鋪佢就話9 fing 右面支棍佢自己會追

我睇左 都係9 fing 唔中目標。。

到底fing果時駛唔駛跟句波的預購方向。。

自己試過打最難電腦，係咁輸

Trick shot個timing成日都捉唔準

點算係岩timing??
trick shot 個方向唔係會指左個人飛左果個方向咩？？
sor 1999

我get倒都係咁
但你禁兩下Y既timing會有影響
好似禁太早or太遲都唔會儲倒氣

250收隻二手

屌 學左trick shot 太屈機 唔想玩了

求教學

開頭冇氣
等個波去到你個人仔後面
用右joy stick 向下chok 佢會自動飛岩位
再回波儲氣

差唔多夠氣就向上chok joy stick 屈網前

有L就禁L

玩番simple好過

開波點用狙擊？

依家入到準決賽就變trick shot 同 drop shot大戰

玩simple 當打網球game算

睇人直播玩庫巴, 大大力抽埋去, 對手會彈後, 之後放短

想問有冇得同朋友兩部機team up上網match人打？

如果有可以點set呢？

全部都係個個打法
有時一球來回20 30板

萬物失衡都係因為trick shot
因為trick shot 所以招式失衡
因為trick shot 所以角色失衡 (較大的顏色地帶)
因為trick shot 所以drop shot 成唯一有效取分方法

個波去到無雷公咁遠都可以靠trick shot搞掂 打到過去又唔會出星

Eshop賣成$60美金 大家覺得值唔值？買左張sd 冇理由走去買實體

尾關路易吉, 打幾耐先打爆佢拍 ,,打到好倦
一輸又要由雙打開始打~

你自己覺得值咪買囉
我都有張SD卡,但都買左實體

same
街價3xx兌返都係46USD

小貼士，400嗰關keep住用B掣易打好多

我諗佢原意係想好撚屈但好難用
成功例子有街霸唔扣血擋
但trick shot叛定大撚到 時機又易捉到
On99咁毀左隻game

普普通通用trick shot都算
用完仲會加氣先屈

仲係 get 唔到格擋個時間，教學話會見到拍頭發光，完全 get 唔到，成日話 too early...

你用zone speed行到個落點隔離，等個波啱啱喺你旁邊個時就㩒

謝巴打，繼續嘗試

個波有光圈 行入光圈內擋

咩情況下地下會出星星? 呢點好緊要，尤其係上網同人打嗰時。

想問下
体感mode如何？
能offline 4打？能offline雙打（對打）？
能online打嗎？

手感好唔好？
我家人一直好想玩番wii sport隻組球，其實就係想簡簡單單揮下拍咁

對話位好ON9，重打次次都要飛
又冇得直接restart

睇對話睇到燥

重打好似按 + 可以飛

我打緊鬼仔，猜300定200分個關
係咁輸，係咁禁+，禁到攰

試下每次都回番中間，唔好打邊

想問下鳩出trickshot時機係點 對方掂波前？波剛過網？？？

最簡單就係企正中間中，等嗰波過咗你，就右桿拉正後，你個角色就會自動導航去番個波嘅落點。
一要儲氣就出呢招屈氣

正評 thanks 我鳩出次次都扣氣 我試下先

Mario Tennis Ace(s) v1.1.1 更新內容

-新錦標賽計分系統: 2000分起手, 輪扣分贏加分

其他小改動
-【森の練習場】相手がねらいうちを使う確率を調整しました。
【森のはずれ】相手がボールに反応する速さを調整しました。
【大鏡の間】エナジーの回復量を調整しました。
【女王の間】エナジーの回復量を調整しました。
【オンライントーナメント】対戦開始時にオプション設定と異なる設定になってしまうことがあった問題を修正しました。
【オンライントーナメント】通信エラーが発生したあとに、特定の操作をすると止まることがあった問題を修正しました。

我自己覺得隻GAME完成度得50%
故事模式太短
網上對戰太少野玩
打完既裝備無得用
角色幾乎個個大絕都一樣

對電腦大家打到邊個level?
我去到很強3盤2勝制，10鋪只係贏到2、3鋪

同arms 一樣

鳩出trick shot儲氣再鳩出絕招應該唔難

Mario Tennis Aces - Who Will Hit the Court Next? - Nintendo Switch

點樣 block 波先唔易太早 。 捉唔到個竅門
同埋 回波 後R 成日變左左右 / 直接後跳

A、B、Y點分幾時用邊個？

打故事時 Mario 唔受控咁行
有時佢自己行 有時我只按一下右
佢就不斷向右行埋出場外

有冇人有咁嘅情況？

究竟有冇得上網同fd雙打打其他玩家？

簡單嚟講
A<->B
Y<->Y
好似包剪揼咁相剋，出啱就唔會接波時向後彈

好撚難玩
成日接唔到必殺技

次次打到冠軍就輸

打star champion
打到決賽 對面出zone shot唔撚洗氣嘅屌
跟住普通波回板對面成日有star point 又一野zone shot過黎 氣又儲唔撚到

其實點樣回波對面先無星星

打final個場打左半個鐘先贏到

對面回氣快過火箭，一夠氣就狙擊

如果隱藏角色有拿度就正

狂玩盃賽 簡單組
都贏唔到冠軍

屌識玩了 狂搵trick shot儲氣再用L出招
𣈴住條友黎打 打撚爆對面支拍

比人trick shot到懷疑人生

自己trick埋一份去搵番人生

唔識掌握trick shot既時機
打final嗰場好彩Waluigi成日接唔到剎波先贏到

冇人玩

岩岩開始玩，10場輸10場。
對戰game 真係一出即買黎練，唔係真係玩幾場想放低。

已經好耐無玩

對戰對極都係兩隻defensive

我都係用開Bowser Jr

後方へのテクニカルショットをする際の、拾える範囲とエナジーの変化量が調整されます。
※拾える距離と、左右方向に取りに行く角度が狭まります。またエナジー回復に成功するタイ

ミングが短くなり、テクニカルショットが遅れた際のエナジーの消費量が増加します。

ねらいうちサーブを打ち返す際、ボールがバウンドするまではボディショットにならないように変更されます。

「クッパJr.」について、チャージ中の移動速度と、打ち返し角度が下方調整されます。

その他、遊びやすいようにいくつかの問題を修正します。

Nerf Bowser Jr.

打final嗰場狂喺星星到打去對面既方向
唔俾佢trick shot就輕鬆好多
問題係要搏佢接唔到剎波

即係update咗啲咩呢?

The Trick Shot and Bowser Jr. will receive balancing tweaks, as well as a ranking display based on Rating will be added to the ranking board.

好似話8月大會前會再調整balance

其實隻game 都幾襟玩

玩簡單模式當普通網球game其實係幾好玩

巴打留個switch ac一齊打?

我剩係玩呢個

明天加你

無人玩了
剛買無耐,覺得D角色變化唔算好明顯...

間唔中上網玩緊簡單模式

上網同人玩成日比隻鬼屈機

我都好L憎對鬼，見佢打藍波就睇定啲先郁

你會發覺佢打咩都角度唔大
下旋點打都係中間位
死既原因好多時太前 (比佢反手下旋來回兩次應該會扑街救)
或者太後(比佢CURVE出街)

通常都係死喺curve 波

有時會同佢鬥curve幾球，跟住先用上旋平飛球打死佢

有無人可以教教點先打出到面無星既球
同埋你地平時係未球球都盡集滿氣

睇唔明，詳細希望plzz

其實佢教學嗰度有講，巴打可以睇睇先

我有玩教學喎，只係跟佢木板㩒制

文字教學嗰part喎

更新完隻鬼好似仲曲咗
有個朋友之前差唔多實力嘅，今日用鬼曲球屈到佢呆咗

之前冇留意

用咗呢個上網輸少咗好多

巴打用開邊隻角色?
我用Bowser Jr.打簡單模式，勝率都係得5x%

用菇頭

尋晚上網玩 見親都係Boo 同Rosalina
勁接西波

試過用龜，同蘑菇一樣係速度型，覺得好跣唔易用

我淨係中意用toad 😂

就算mk8 我都係淨係用toad

上兩頁留咗個a/c，巴打有興趣一齊打

減弱咗技術接球， Boo 相對勁咗好多

加咗你

Mario Tennis Ace v1.2.0 更新內容 (聽日配信)

睇落都改好多嘢

Mario Tennis Aces Version 1.2.0 更新內容 (英文)

用開嗰隻Bowser Jr.改弱咗

尋晚上網玩 個個都用peach

排行榜頭個批好多都係，或者都會試用，不過要適應下

佢d殺波 嘢嘢都飛出界救
跟住就比人gg

不過速度同覆蓋面就差啲

仲有冇巴打玩緊
琴日買左黎玩
上網玩最多見到3格, 有時都幾LAG下
俾d日本仔虐狗咁虐
好撚多人用拉西波, 第一場乜都唔識俾人屈到喊

原來角色改過強度？！唔怪得呢個月我用wuligi 個分低左咁多

仲玩緊 但開始悶。應該打到九月取埋第三隱藏角就會唔多玩。。

當佢格鬥game就得
初期實俾人屈硬
要慢慢上手

而家轉打電腦錦標賽, 打緊第3個杯, 練下先

打緊簡單模式，每日上網同日本仔打幾場

最勁都只係入到4強，真係好難上手

暫時我都係,
個主線mode係咪唔打都得

Peach同Luigi好好用

新手啱啱開始玩，有興趣一齊玩嗎?

有

點樣可以一齊玩?

留個a/c等大家add你

打親花枝都比佢左右搓
有無巴打有咩心得

網前打攔截，不過要小心lob波

wuligi唔夠人打。。
練緊peach但未識用

其實隻GAME係咪有外掛
最近成日見到紅色波有藍色波既曲度
藍色波有紅色波既速度
開波即刻可以用蓄爆氣既灰波接
連續兩次決賽咁樣比人屈機

唔係阿 未見過 咩角色

想問下 對手用GHOST 點打, 好頭痕... 一打親GHOST個波 CURVE 到好難救.....

一次錦標賽冠軍都去唔到
最多到4強

行前d 個波未轉灣前打佢

好似都有d難度！！

靠行前同預測

個技術擊球位究境點先唔扣氣

試左好耐 應該每個角色都唔一樣 但都唔係重點 係實戰你冇得預距離 都係要出就出

黎緊更新好似多返好多野